其實唔少人都係進行緊殺子文化🚬

父母會限制子女自由 乜都話唔比做唔比試
話你政治比美國佬洗腦 仲會要你喺少到un嘅人工抽一大筆家用
舊嘅利益階層會打壓新一代嘅力量
有錢佬榨乾後生仔嘅自由生活時間 高工時大壓力 人工低 要消費嘅金錢 不停加價
生活成本不停上漲 工資追唔上通脹
追唔上嘅部份就係袋晒有錢佬同政府袋

中國三反五反文革64近年政治打壓將一代又一代嘅新生代對自由嘅渴求滅絕

日本直程老人政治 新生代人少政治冷感冇錢不停被政客榨取僅餘嘅一切 一係做無尊嚴脆地向上司認錯永冇收工低人工嘅奴隸 一係食老豆老母嘅錢 冇社會地位 最後變成所謂佛系 咩都唔做 咩都唔需要有需求 一切都好煩懶唔做

新一代冇錢冇成功感無力感 決定hea
養掂自己就算 連下一代都唔好生
最後完全殺絕下一個新嘅生代

好和平唔需要動刀動槍嘅殺子文化不停進行中

啱啱打完J 又殺絕唔少子孫🚬
可笑嘅身體以為不停製造精蟲仲有大腦製造不必要嘅性幻想 就可以有機會射入女女個西受精受孕 然後生育下一代
最後咪又係沖撚晒落廁所 可笑可笑

唉 又9up

唉

其實唔少人都係進行緊殺子文化

都係進行？
進行緊文化？

其實而家殺子文化盛行

實施殺人

9

殺子

社會從來都係人剝削人，所以要以下克上。

所以成個亞洲都係垃圾人種

如果呢個地球只得白人你話幾咁美好,科技文明發展更快

唔好ff咁多，你睇白人好，白人更多垃圾。
淨用社會福利唔做嘢，有錢就走去high野。
好似澳洲話新移民搶曬local d工，但佢地懶到唔想做嘢咁。

High 嘢唔好咩？
好過返工啦

咁你慢慢high啦

其實歐美個邊無咁趕客d人都係唔多想生
有錢既西歐北歐係咁
窮既東歐南歐都係咁
連火雞國呢d Muslim 國生育率都唔過二
呢個世界度度都越黎越艱難

科技關出唔出到勁人事 當然可以話得白人霸埋中國個地方黎變晒做白人提高機率